有冇ching j左米露迪

個種ol味
又有少少姣
少少sexy

無波，排骨

距賣鄰家ol味
咁大波就唔似ol

出下街啦

有d似山岸逢花

出乜撚嘢街啊
你知唔知自己講乜鳩

米媽

但係J佢好似唔係咁好

太瘦，感覺好港女
Judy正好多

隻爆牙正到

Who

唐安琪 mix 菊梓喬

圖定老母

太瘦
靠隻牙拉分

認真佢痾屎應該極臭

圖啊屌你老母

你呢隻畜牲周圍痾有咩資格話人臭

死基佬又跟住晒? 屌你老母

死基佬話人基

邊撚個呀

圖？

似hana

如果佢整體有100分
隻牙都佔左80分
另外20分係腳

無波又點
玩腳囉